/*
 Localizable.strings
 iDiaries
 
 Created by AlexChow on 15/12/3.
 Copyright © 2015年 GStudio. All rights reserved.
 */

MainContentPlaceHolderText = "遇到的人...\n經歷的事...\n去過的地方...\n你的感想...\n對自己說...\n左滑进入编辑模式";
TimeMailMessageFormat = "過去的你在 %@ 給你發了一封時光信件";
APP_TITLE = "iDiaries";

OK = "好";
I_SEE = "知道了";

INVITE_TO_VOTE_TITLE = "AppStore評價";
INVITE_TO_VOTE_MSG = "iDiaries邀請你去商店寫下你的點評！";
NO_THANKS = "殘忍拒絕";
NEXT_TIME = "現在忙，下次吧";
YES_I_LOVE_TO = "好的!現在就去";

NOT_SYNC_DAYS = "%@ 天未同步日誌,馬上同步?";
SYNC = "同步";
REMIND_SYNC_NEXT_TIME = "下次提醒";
SYNC_NOW = "現在去同步";
DONT_REMIND_SYNC = "不需要再提醒";

REMINDER_CHANGED = "提醒時間已修改";

TIME_MAIL_REMINDER_EFFECTIVELESS = "The Time Mail Will Not Remind By Calendar";

"Weather" = "天氣";
"Mood" = "心情";
"Moods" = "心情";
"DaySummary" = "今日是";

NEW_DIARY_DATE_TITILE_FORMAT = "MM月dd号 EEE";

YEAR_MONTH_FORMAT = "yyyy年MM月";
MOOD_REPORT_TITLE_FORMAT = "%@日誌報告";
MOOD_STATISTICS_TITLE = "心情統計";
MOOD_VALUE = "心情值";
MOOD_PERSENT = "心情比例";
MOOD_TRENDS_TITLE = "本月心情變化";

BEST_MOOD_VALUE_DAY_FORMAT = "最好心情\n%d號";
LOW_MOOD_VALUE_DAY_FORMAT = "最差心情\n%d號";
AVG_MOOD_VALUE_FORMAT = "平均指數";

DAY_MOOD_EMOJI_FORMAT = "%d號(%.0f%@)";

NO_MONTH_MOOD_REPORT = "還沒有心情記錄，馬上開始寫日誌吧，下個月1號會生成本月的心情報告~";

SHARE_URL_COPIED = "推荐链接已复制到剪切板~";
//Weather
"Sunny" = "晴";
"Cloudy" = "陰";
"Rainy" = "下雨";
"Snowy" = "飄雪";
"Thunder" = "打雷";
"Windy" = "吹風";
"Overcast" = "多雲";
"Hot" = "炎熱";
"Warm" = "溫暖";
"Cool" = "涼爽";
"Cold" = "寒冷";

//Mood
"Happy" = "開心";
"Sad" = "不開心";
"Dysphoria" = "煩";
"Anger" = "生氣";
"Fear" = "慌慌";
"Normal" = "還好";
"Delightful" = "高興";
"Pleasant" = "愉快";

//Day Summary
"Excited Day" = "激動的一天";
"Good Day" = "很好的一天";
"Beautiful Day" = "美好的一天";
"Funny Day" = "有趣的一天";
"Boring Day" = "無聊的一天";
"Full Day" = "充實的一天";
"Leisure Day" = "休閒的一天";
"Busy Day" = "忙碌的一天";
"Routine Day" = "平常的一天";
"Bad Day" = "超衰的一天";
"Unforgettable Day" = "難忘的一天";
"Meaningful Day" = "有意義的一天";

ONE_WEEK = "一個禮拜后";
ONE_MONTH = "一個月后";
ONE_YEAR = "一年後";
SELECT_REVIEW_TIME = "選擇一個時間";
CANCEL_REVIEW = "不發送時光信件";
CANCEL = "取消";

EVERY_WEEK = "每周";
EVERY_MONTH = "每月";

Sunday = "周日";
Monday = "周一";
Tuesday = "周二";
Wednesday = "周三";
Thursday = "周四";
Friday = "周五";
Saturday = "周六";

TIME_MAIL = "時光信件";
REMIND_FUTURE_ME_REVIEW = "發送時光信件！";
REMIND_FUTURE_ME_REVIEW_AT = "%@ 將會收到這條日誌的時光信件！";

TIME_MAIL_RECEIVED_TIME = "時光信件接收時間";

SWIPE_KEY_SET_PASSWORD = "滑動鍵盤設置新的密碼";
SWIPE_KEY_VALIDATE_PASSWORD = "滑動解鎖";
INCORRECT_PASSWORD = "認證失敗，請重試";
REPEAT_PASSWORD = "設定新密碼";
REPEAT_PASSWORD_NOT_MATCH = "兩次滑動不一致，請重新設定密碼";
USE_TOUCH_ID_VALIDATION = "使用TouchID解除保护";
NOT_AVAILABLE = "不可用";

USE_TOUCH_ID = "使用 TouchID";
ON = "開";
OFF = "關";

NO_DIARY_HERE = "空空的日誌本!";
NO_MAIL_HERE = "空空的信箱!";

TIME_MAIL_FROM_DATE = "這封信件來自 %@";

CHANGE_PSW = "修改密碼";
SYNC_DIARIES = "同步";
ALARM_SYNC = "同步提醒";
ALARM_WRITE_DIARY = "提醒寫日誌";
PSW_CHANGED = "密碼已經修改!";

NO_REMIDER = "不提醒";
EVARY_MONTH = "每月";
EVARY_WEEK = "每周";

NO_ALARM = "不提醒";
SELECT_ALARM_TIME = "選擇一個時間";
CLEAR_ALARM = "取消提醒";

ICLOUD_STATUS_CHECKING = "正在連線iCloud";
ICLOUD_STATUS_UNAVAILABLE = "iCloud不可用";

SYNCING = "同步中";
SYNC_UP_TO_DATE = "已同步";
NEED_TO_SYNC = "同步";
SYNC_ERROR = "同步錯誤";

TIME_TO_WRITE_DIARY = "開始寫日誌吧!";
YOU_HAVE_A_NEW_TIME_MAIL = "收到新的時光信件！";
NEW_DIARY = "新日誌";
MY_DIARIES = "日誌本";
NO_PASSWORD_TITLE = "設定你的日誌";
NO_PASSWORD_MSG = "請設定你的日誌簿的密碼、提醒寫日誌時間等";
DIARY_REPORT_RELEASED = "可以查看上月心情報告啦~~";